有無人玩Pokemon Vortex

一隻hea時間又好玩嘅網頁pokemon game haha,有無人同我一樣有玩緊或者之前有玩開？

Push

推

咩黎

你上網睇吓一隻寵物小精靈嘅網頁game其實同想當年GBa嘅玩法一樣不過高質好多

引人入坑都咁hea sosad!!!